{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102983",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 구리수택점"
    },
    "text": "パスクチ九里水沢店はネイバースマート注文で簡単に注文できます。 営業時間は平日09:00~23:00、週末10:00~23:00です。 パスクチ九里水沢店では様々なメニューをご提供しております。 アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテとカプチーノは5,000ウォン、アフォガートは5,500ウォン,ジェラートは5,500ウォン、グラニータは6,500ウォン、生フルーツジュースは6,000ウォン、ティーは4,800ウォン、ポッカチャは5,800ウォン、パニーニが7,000ウォンです。 このように様々なメニューをパスクチ九里水沢店で味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パスクチ九里水沢店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パスクチ九里水沢店の営業時間は平日09:00~23:00、週末10:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "パスクチ九里水沢店で注文できるメニューはありますか？",
            "answer": "パスクチ九里水沢店ではアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、アフォガート、ジェラート、グラニータ、生フルーツジュース、ティー、ポッカチャ、パニーニなど、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェラートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジェラートは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グラニータの値段はいくらですか？",
            "answer": "グラニータは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生フルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツジュースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティーは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポッカチャの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポッカチャは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パニーニの値段はいくらですか？",
            "answer": "パニーニは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 370
    }
}